［嚴正警告］香港人推得你地泛民上位 就拉得你落嚟

1. 唔好唔記得你地既議席係前線義士換返黎
2. 我地出黎投票 唔係想泛民贏 係要建制輸 切勿沾沾自喜
3. 你地第一個工作係救poly手足
4. 唔好變成你地既敵人

啱 甲甲平